Poly啲人走曬喇？

無下一步行動？係咪冷處理 唔駛救喇？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

點做好

攻入去消耗好大
仲有咩方法

係
我哋繼續打陣地戰啦

琴日救到咁都叫冷處理？定你成晚都係屋企訓左圞唔知咩事？

你訓醒未 我問緊今日點做呀

有方法都唔會係度講

有無人識渠務署嘅人？坑渠走work唔work？

要解決糧食問題

巴打講得好, 有人會mon post

唔救，救班自首仔出面死傷仲多過入面

屌你老母，依家打撚足24小時？
唔撚要休息？
再係咁打陣地，死得仲多
邊撚個把口臭話冷處理先？
你都on99

暗啞底偷走既唔講啦
今晚仲需唔需要出黎先

唔會攻到
用政府想盡快止暴制亂 我地就千祈唔好比佢止到

你啲理解力真係勁

出黎唔使講。。。。。一定出

留守撚唔仆街
最仆街係零成本嗌人去入理大救人d撚屌
唔少係番工連登仔，keep住好嬲po ig story ge人，TB藝人..etc

琴晚咁多傷亡 點都諗諗計先啦

但完全無文宣 無明確指引
咁樣和理非會謝曬皮唔出動

唔係唔做野，而係已經冇野可以做到，
再強攻只會損失更多，琴日已經救左好多，而家只可以建議入面嘅手足堅持唔好投降

就係大家要諗下計下
我見成個連登都係講緊琴晚警暴
但無咩人諗計

[NOW NEWS]

張達明：純粹離開校園不足證曾出現暴動現場

#港聞 到理大校園勸喻學生離開的港大法律學院首席講師張達明表示，超過三百人已離開校園，希望可避免大規模流血衝突。 (11/19/7:56)

係囉，一味係到屌人冷處理唔做野
用激將法果啲最撚醒
係真係出街打到五勞七傷最柒

停止救援行動，連琴晚都攻唔入，我諗唔到有咩方法可以攻入去

反而應該做兩樣野
1）於理大內的人，做全球直播，講自己有幾慘，求援於國際
2）全港針對金融的裝修及癱瘓

死傷慘重！身體又頂唔順！休息下先啦屌⋯⋯直踩咩！岑日差少少走唔到啊！

走曬喇？

留定個人係旺角就得
吓吓都係到爆戰術係咪傻左

好似真勇武都偷走晒，得返部份學生同校友好驚無走到出來。

好似ok

唔係 我仲有手足係入面⋯

幾撚時屌人冷處理

呢個post旨在提示大家要諗下計仔
入面既人未走曬
下一步我地應該點做 定係咩都唔做同班狗拖

投降無事呃細路
一過18就鋤你
大學生有好幾多唔過18

不如用鍵盤做盾牌 衝入警方防線

第一句野已經屌緊啦

拉

正確

辛苦了手足
Poly既手足要堅持住 唔好衝出黎認罪
我知道比人困住有幾辛苦 但忍耐會有更多可能性

唔係出面開大波
入面唔會有百幾勇武走到
佢地係判得最重果批

當中安百幾人預約被捕
350人野戰被捕
再盲衝救人嘅被捕人士會比被困者多

睇黎個post開得唔好
討論唔到落去

分散狗力成效有幾大真係唔知

屌你老母

屌你老母呀

邊條柒頭比負皮？

屌你老母唔識扮識, 用手足人命換正評, 你老母死一次都唔夠

我都有... 比上面條仆街斷一條路

琴日比人拉左過千人

游繩走到一定關分散狗事
唔係周圍開波，一定集中封死各出入口

popo:多謝樓主提供資料

咪係 on9仔喺到嗌 唔見樓豬諗方法？

其實可以點救?
前晚開花D警犬郁都無郁過
琴晚咁多人攻, 一次拉左成千人, 仲要比狗玩到人踩人

知唔知仲有幾多人。琴既大逃亡應該成功走左9成9

我有朋友出左黎，靜地地贏唔得既

勇武走撚曬啦

柒少陣啦
香港啲渠冇可能走到

呢個post可以收皮喇
已經見到有其他今晚行動post
我人頭豬腦想同大家討論下仲有咩可以做
比人屌到化都無辦法

經過琴晚一役，可以100%肯定警犬係用「圍點打援」戰術，主要目標係援軍，唔係poly

有沼氣

琴晚開波開到咁都唔算？多條戰線下分散左狗的注意，先有人走到

no sir

岩岩新聞講仲有不足一百人

我認同，推人死，真仆街

抖一抖，下一站狗舍

記住話自己無辜

各地開花，唔好進攻

有人機地投

唔可能的

聲東....

點諗啊屌
琴晚捉左咁多
琴晚出完果啲可能依家仲未訓醒

警告你咪撚再情緒勒索人
咪撚再話冷處理
大家都出盡哂力

又想引人去送頭

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

樓主你把口咁閪臭 比人屌都抵撚死

自己諗計啦屌
琴日果啲點走架

唔好理poly
圍來自然冇意義

收皮啦,屌你老母
淨係識嘈,家陣冇撚救
依家就係救撚到損失人數仲多過入面果堆呀

諗計?
你係咪攬住個炸彈衝入去警犬度?

冷氣軍師最叻醒大夾惡

真啊 有險可守

一隻狗公都無事！講乜方法？

yes 再去對攻只會送頭

好似都好多人自首...唔知有無睇錯

係，走唔到的

入面好似無野食呀 的和理非小朋友頂唔住自首

係走哂 救既救左 自首既自首左 衝出黎既衝左
留守既被捕左

拉完48小時後咪又放人

咁嘅結果 慘勝都講唔上
辛苦晒佢哋堅守咗咁耐

同意 尤其係第2點

依加要救人就要大部分和理非跟住一齊沖狗防線
但係敢沖狗防線就係勇武唔係和班非啦
咁點救？依加我地根本冇策略救到poly，鳩定定咁企係狗防線前面只會比人圍同射
所以最好就係18區開花分散警力希望佢地走到
同埋手足一定要研發增加距離既工具

鬼
拉

你係咪叻哥嚟 自己講完唔記得

核心成員都走哂啦
其他比人當condom

其實會無會無曬人？被人捉曬？

搵人fc係唔係走曬先啦

琴晚咁撚多人都救唔到
而家點救呀

我朋友

繩加傳送門 走左應該最少五百人

今早據報懷疑理工大學校園有人爬落沙井企圖離開，現在失蹤。

唔係話又捉到咩？

推，仲識人係入面

你睇到既就唔係傳送門啦，唔係點會話你知全勇武走曬

全世界開花
文宣手足打定宣言
狗宿，狗屋，黨鐵全部都火魔法
直到班狗轍守poly為止

work唔work?

其實由佢地係最好

休息吓先喇，尋晚一仗好多人比人拉左喇

講左好多次
入面可能無晒手足
如果有，唔該自拍悲情片出來
刺激和理非塞爆百周年
百周年果邊多商廈，水炮入唔到，係春袋來
包圍多一日對方一定投降
所以肯定成場戲對面有派鬼助攻
叫唔叫停都視乎對面
你睇晨早運動就知話停就停
東鐵黨鐵果part好可能係對面搵鬼自殘助攻我地

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

大家知唔知大富豪位置，一齊去大富豪噴水池
尋晚大隊人可能去唔到果度留晒係彌敦道
所以女廁6點比狗咬左幾個

我都唔知，但係一定唔係打陣地

我係poly手足其中之一
我地係入面好多謝出面一直幫我地既手足
都好對吾住你地 要不斷冒險黎救我地
但係好想講一樣野 應該吾多記者影到
當我地被班狗淩晨突擊
當時我地只係一直同班狗對峙
我地無攻 只係守住 而且佢隔一陣開水炮車 我地都係頂一陣 退後
但係佢就淩晨5點半突擊
除左速龍拉人暴打 係樓梯拖人 入休息站拉救護員 係另一邊仲有為數大概廿幾30個手足
不斷用肉身捱子彈
個一下既感覺係 完全係想屠殺
手足手上咩都無 遮都無
我地比佢地夾左係花槽同牆之間
佢地係花槽外 係1-2米既距離
一字排開 不斷向我地開槍
應該催淚彈 橡膠個d都出齊 催淚彈又好大煙
眼見有d男手足保護我地女仔 用肉身當盾企我地前面
我企最靠牆 都中左彈係頭盔 我吾敢想像外圍係點😭
後尾搵左道門 強行爆門先走到一部分人
入到building 所有手足係淚崩.....
岩岩係樓下 仲同緊d手足講 朝早要一齊去食龍門早餐.....

——幫朋友留言，佢話擔心依家唔講，唔知以後有冇機會講

救人

一個都不能少

張達明講左啦；
係埋大入面反而難證明入到罪。

我知只出面堆手足，成班斷正。
佢地判入既機會好大。

入面仲有為數一百人左右？

講左幾耐唔好燒狗宿

P牌投唔到，但請負皮上一頁

阿蛇想摸底？收皮啦你

仲有人係入面，好多人唔識路走，幫佢地啊😭

陳雲叫唔好救

你地又當人安全套，痴撚線

救係救到
BBC都影到游繩走
但可惜老鼠一出
個個義士即變Condom
都係果句：不完美，可改善

休咩息呀大佬

睇直播今朝好多人出左嚟

好多人唔敢再出

點解唔去玩春袋

入面poly既手足
而家要打消耗戰,班狗唔圍得幾耐
日頭訓覺，管理好物資.狗會夜晚先打突擊
拖長守落去先有轉機

應該係太多狗經加士居道去咗油麻地 橋果個位先出現到破綻比人游繩走到

收啦 陳雲

你爆響口就一定唔得

如同64事件，要暗地援救

未

屌你
開火開足48小時
停半日有乜問題
咪其他人繼續上

收皮啦你

你發完夢要再訓多陣可以 但咪吹休息風好唔好？

出但要諗點做

一定要救佢哋
朋友已經冇嘢食三日都未放棄

剩翻都係學生小朋友等需要人幫忙的
要支持要聲援 佢哋等緊我地

一定有 一定

要明白 入邊拉同出邊差好遠

港共政權真係無人性,勇武都尋日走晒啦，家下學生小朋友都唔放過。

睇高登live,依家有一班揾咗醫護，等入醫院（？）

之後應該文宣

你就無嘢食